昨晚放狗寶怡入平台個保安

昨晚放狗寶怡入平台個保安叫 : 溫熾武 😎😎

開你全名吾好意思，因為我係深黃既

光復香港 時代革命